講得出要發放正能量用生命影響生命都係冚家剷！

好撚造作